\begin{song}[remember-chords]{title={Čas za zaljubljene}}

	\begin{kitica}
		Kar priznaj da zdaj tudi ti, \\
		Čutiš, da ljubezen je v zraku, \\
		Slišiš morje, ki govori \\
		Naj poljubiva se v mraku.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vse okoli naju vrti, \\
		Se v ritmu te melodije, \\
		Pravi čas je se ti ne zdi,  \\
		Za zaljubljne,
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zdaj naj srce se ti vname,  \\
		Daj no, daj zaljubi se vame,     \\
		Kaj govoriš, da nagajam, \\
		Saj že vidiš, da ti ugajam.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tvoje oči se smejijo,  \\
		Govorijo, da me želijo, \\
		Ti odkrito priznal bom,  \\
		Tega ni kriva sangrija,  \\
		Vsak trenutek, ko si z menoj, \\
		Je lepši kot fantazija.
	\end{kitica}

\end{song}
